TVB每個禮拜六 7-8 真係必睇

每個禮拜六都同屋企人睇住TVB撈飯，真係飯都食多幾碗

7:00 新聞透視: 講解偉大祖國基建
7:30 改革先驅: 講解香港政商界精英當初幫助偉大祖國改革開放好自豪

呢個真 今晚食食下飯
老母問我 你傻架？
我面都紅晒

唐家勁撚到！

點解唔裝收費電視
轉台去體育啦

我國終於出人頭地
要超英趕美啦

呢班無知自私人

為左自身利益
壯大左支那

而家全世界要承受惡果

政商界精英比習大大無視, 好似廢老緬懷過去的日子

我扯恆哂

好有亞視臨收皮既影子

明明已經有板你睇
TVB都要行佢舊路